---
title: "Как исправить падение GIMP 2.7.1"
date: "2010-07-31"
---

Как многие успели заметить, при попытке ввести текст в нестабильной версии программы в ОС Windows программа падает.

Оказывается, это очень легко исправить. Нужно всего лишь убрать 45-ую строчку из файла C:Program FilesGIMP 2.7sharethemesMS-Windowsgtk-2.0gtkrc (engine "wimp").
